香港大學開始多人

大學道一號
收回言論
光復港大
張翔出嚟

自推十個

1

2

3

4

5

push

港大人加油

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

6

7

加油

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

8

幫推

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

各位兄弟小心

9

10

行住山推post

我冇野講

push

喺hall嘅快d出嚟

推

就係唔讓車俾你CCTVB

西寶城嘅同我出嚟

應該唔止咁少人嘅

沒有暴徒 只有暴政

一齊出嚟

大家咁難得嘅機會
唔係唔參觀下？

推，依家咩環境

啱啱過車閘

推啊

出嚟啦

無live................

你同樓主溝埋會好危險

張翔出嚟

11點佢係咪收左工

光復港大

無事發生

前一大加油

幫手推番有用post

可能執緊工具

幫推！

好突然就起身上咗去

圖都無張

今晚港大
聽日上水
後日沙田

sor
chem 1左

快d嚟hku補課

live

重奪一大名聲

sorry我聽日要翻工，但我會去上水

我哋唔係前一大
由孫中山開始已經係一大！

聽日上水
今晚沙田

今晚港大先啱

推到有人知

推到上熱門

去探校長啦

文字報告(from watching live)
佢地準備係大學道寫大字
貼post-it
同埋掛橫幡

加油呀！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

校長唔開門

住hall實在無唔出既理由

(Live) 港大學生到校長宿舍聲討張翔 (果燃台)

Push

會做乜？

想大家去圍校長

HKU加油！

和平嘅
放心

DanceSo跳完舞未
上嚟啦

今晚冇返hall 返屋企星期日一定會出

Hall出嘅帶膠紙、包書膠、memo紙

文宣poster 貼滿校長官邸

張翔快d出嚟

加油

守護kongu

Ku人出黎！！

本身話包圍校長官邸
宜家變咗起連儂牆
未知後續

圖呢? 狼來了???

兄弟爬山

不分化 不指責

自己決定

大學道一號要人

今晚不必強留

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

喺步行途中出post
唔知係起連儂牆

現場有教授同保安討論緊開門俾人入

張翔話會開門同大學見面

張翔話會開門同大家見面

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

no comment

唔緊要啦
大學衝要冒被退學風險
大學平平安安為首要

Prof. Chan入咗去confirm係唔係開門

香港一大！

*大家平平安安

Be water

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命誠可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 714 沙田 721金鐘
各位請推認真POST

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

大學動員真係好屈機...易攻難守之地

隔離有hall 可以訓覺休息...要物資又有...

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

Pushhh

要佢收回聲明 唔係無計傾

我喺官邸門口，而家開左門，但喺太多人，等緊佢出嚟

支那校長喺屋企門外同學生對話

支那校長講英文

今間大家無準備，唔適合傾
約個時間落happy park好過

香腸會喺大學道同學生見面

美國人

今晚大家無準備，唔適合傾
約個時間落happy park好過

咁我覺得傾一次briefly再約好過今次唔傾喎

只可以講句：我信SU

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

今次都可以傾
但要拎佢一個promise去搞公開forum
唔好比佢再避

呢條支那校長幾時死

明嘅
我都信前線

逼到佢出嚟傾都係好事

張翔講左d咩

佢都要湊細路，都傾唔得耐la，求其傾幾句再約傾就算la

問佢係咪毎次去到法國同美國都會譴責法國美國。
因為佢地立國果陣都好暴力
問埋佢入教堂有無譴責耶穌暴力

冇工人架咩, 唔夠膽出去傾

湊細路依個理由真係好假

未講

arrange緊

不如話眼訓又沖左涼唔想行到成身汗

叫好過林鄭

藉口, 擺高姿態

Ive仔應否去港大？

「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

有冇人放埋校園電視直播link

呢個真

我覺得佢想瞓教多啲

行完未想行去邊

見學生唔係見傳媒

張翔出咗嚟

去Happy Park就最公正
點解要入佢官邸？

其實要求對話係有冇準備好要講乜？

無知一問

佢哋無乜經驗俾media點搞啫

慢慢arrange到嘅

你都係港大生

「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

幫手推上熱門

問佢係咪毎次去到法國同美國都會譴責法國美國。
因為佢地立國果陣都好暴力
問埋佢入教堂有無譴責埋耶穌暴力

提供啲問題俾佢地

有無問題想問？

我知呀係頭先有學生嗌呢句
今次又咁突然佢肯出來
我明呀

贊唔贊成成立獨立調查委員會

同學加油

廢話緊

似9up 遊花園

問下 佢覺得和平示威已經無效既時候 佢覺得點先會有改變

竟然佢無講邊個先係暴力
就要佢承認暴政、承認黑警濫權

9up 遊花園

問下佢 啲狗咁暴力 佢係咪都唔贊成 啲警察應該做啲乜

9up

需要再次公開會面
而家在場嘅人未代表到整個hku

真心廢話

講左幾十次暴力，但唔肯講邊個暴力

講緊廢話......

因為奶共嘛 係咁

加油呀

已經好多hall soc rep係度

問佢 當當權者或者執法者失控地使用武力打記者炸first aid 站打市民
係咪更加應該出statement譴責佢地

會唔會收回收回譴責示威者嘅言論？

錢大康，段崇智，張仁良都冇譴責示威者，反而叫政府應聽意見

Supported by throughout analysis by field experts, many have suggested the Hong Kong Police force adopted an excessive force, including inappropriate use of tear gas, uncontrolled violence by frontline police. In such circumstance, what’s your response towards such inhumane action taken by the Hong Kong Police?

唔理UG PG 一齊守衛我城

唔係話幫佢講好說話
但肯出嚟算有風度
利申中大人

舉手問，你要peaceful，你願唔願意係HKU 傳統forum到與學生公開對話

最好第一題問

普通人就話，你係大學校長，唔去保護學生不特止，仲要踩多腳，話係個人意見？人地屌返你就話人地打壓言論

咁你應該食開屎多食壞腦

言論自由

而係呢堆人入面有好多都係HKU學生同alumni
點解身為校長反而可以完全唔保護學生

叫佢去forum 跟足standing orders 傾
夠peaceful 啦掛

言論自由係俾尊重言論自由嘅人
唔係俾人用嚟打壓言論自由嘅工具

Thank you Chairperson

我都覺
對大陸人冇乜期望
佢叫起碼露吓樣
利申中大人

你老母日日都同我班手足班野性之大陸
言論自由

我地想佢知道71咁做唔係因為示威者本身暴力，正如集會嘉賓所講，佢係聲明提及佢作為科學家，更加要知到背後原因，要有根據地看待同處理事件。

佢有自由唔撤架

佢肯出黎都幾意外同埋証明啲學生好和平

我地嗰個揾都揾唔到

佢有得選擇龜縮咩？

叫人出嚟對話係叫人understand你嘅感受？質佢老母 強硬啲啦

傾唔掂數咁點

又講監警會

我唔覺
出嚟係好正常
唔覺有咩需要特別稱讚
利申中大人

其實呢個就係基本嘢黎既
做得校長一定要出黎傾架啦

係以前PM on9 姐
報警拉人

lack of empathy嗰point, 佢話自己scientist,所以回應得唔好, 乜撚野呀

有d同學連佢個名都嗡唔出

有冇人講比佢聽係官逼民反
政府唔回應任何和平手段

PUSH PUSH PUSH

一大仔D英文屌打校長

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

寧做批判閪
不做跟風狗

竟然用西方民主國家黎比？香港就係冇民主先要武力抗爭

呢個口音勁撚到

好過膝錦光同段崇智既

我補充，佢依家鬧學生暴力，咁警察一方既行動係咪都正確？係咪雙重標準

前日內地生撕走標語，打人，咁呢啲滅聲既行為佢可唔可以有個回應

你作為一個校長，言論就要似返個校長
呢個根本唔係藉口黎

老實講佢要潛水等聽日或者後日或者下星期先出嚟你又真係吹佢唔漲

有D有譴責，但唔會好似張翔係咁屌

中國人算係咁

美國籍

Do you recognise the political interference from the China government? Lately the China government proposed initiatives which included Hong Kong as part of the plan, but yet, stated and protected by the Hong Kong Basic Law, under no circumstances shall Hong Kong autonomy be infringed. Especially regarding the social credit system, which apparently abuses human right and democracy, do you recognise the proposed act violate the values of Hong Kong - freedom and democracy?

中國人真係好重視玻璃安全

唔好問d唔太直接關事既問題先

約佢開fourm啦

social moment 唔知係咪我聽錯。

其實佢係肯話係civil disobedience而唔係violence
佢應該可以番屋企瞓教

依加好似愈講愈衰咁

玻璃俾人命更重要嘅國家

非一大仔嘅我仲打算襯依家逼條大陸仔政治表態 sor

新AC
完
Blocked

同學正呀

Order 校長

屌佢重複statement

Thank you chairperson!

屌我以為講下咋wor
真係跟standing orders

正standing order

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

travelling out of scope

瘋狂order張翔

跟standing order搞半日都未答到一條問題

standing order

難得佢肯出黎 就咪鬼玩尻佢

Order

岩岩無聽到 講左乜d人拍手

襯佢眼瞓質到佢亂講嘢啦

話要第二個meeting
個meeting 要公開同跟standing orders of HKUSU Council

叫佢跟standing order

standing orders of HKUSU Council即係咩

話冇必要咁夜聽你重覆9up 佢文雅啲

無限逐問 瘋狂討論

你叫佢跟order
咁佢有排都答唔到問題

最後兩邊都唔開心, 為乜

發言守則

其實咩黎

姐係點？
垃圾大學畢業生唔識

評議會議事規則

如果佢唔出來我諗佢好難做得完校長任期

議事規則 同uk parliament有啲似

議事常規 sorry

保證無法律文件，唔會俾警察入大學進行搜捕

公道啲講 肯走出道閘好大勇氣

合理

真心

玩得order 你有排都拎唔到答案
佢又唔開心 以後唔想再同學生見面
到頭來兩邊都食屎

係佢應該做

其實standing order 個重點唔係要order 佢
而係個會議會比較要系統
如果佢travelling out of scope 可以order 佢
member 可以有order of explanation

玩9佢咁

講su can .......又想點

到時肯定成班人order佢
瘋狂overrun

Standing order係確保佢唔遊花園同埋跟agenda傾野

on9 campaign 同mock camp 先玩order姐
其實本身好有用
無人叫你亂玩啲point of order

唔知點解feel到呢條友係
唔係知好多就出咗份statement咁

前提係在場所有人都有依個共識

似唔識啦屌
大陸佬
Social disobedience 都講唔出

主席有咪得

佢係咪話想係canteen等地方見學生

佢根本係啦 岩先集會都有人屌佢 當初入黎做做左幾個月唔知有幾多間hall呢啲校務野 何況呢啲複雜野

散水

佢明顯係睇完份大公報就出份statement

個重點要主席chair 個會議既時候有唔好玩order 呢個意識
只要主席知道呢樣嘢個standing order 就會run 得好啦

起碼肯公開對話

阻止standing order啦

個校長似真心膠象牙塔學者多過奶共

我都覺

呢個校長成個真心膠咁

唔會啦

standing order 先可以阻止佢係咁講嘢啊
遊花園啊個啲

保證一個禮拜內公開見面

學生畀掌聲張翔

個校長識收買人心

條友似真心膠

I mean睇直播聽到有人講「咪啦」
Order 梗係要 唔係好似su campaign 咁on99咁

身為一個物理科學家
做得校長就唔好亂咁出聲明

半世人係美國做
其實唔知你中共咩事都唔奇

整個英文懶人包俾佢知發生咩事啦

咁先係路架嘛
屌你老母林鄭真係連戲都唔交下

最緊要搵個好主席

起碼佢敢出黎
肯公開場合溝通
好過林鄭㗎啦

奶就奶架喇
全世界都奶咁濟

不過佢肯做個樣支持學生 都算係咁
已經好過浸中/poly啲仆街迫害學生

真佢好似完全唔知發生咩事咁

垃撚圾

美國都改造唔到佢嘅就收皮算啦

最後佢又話獨立調查ok
其實隊友來

了解不足？乜校長你無睇新聞？

平心而論佢都算係咁 肯一星期內對話

就咁睇都覺得佢好過中大個濕鳩校長

我諗個校長連普通話點講都未必記得

即係佢一講錯野就可以即時order 屌鳩佢

算係咁 起碼應承左下星期內會再出黎公開討論
唔係龜縮先

travelling out of scope 其實萬能

佢應該係起美國淨係識出Paper既人

主席都覺得佢係先係

所以好主席最重要

你當係議事規則
唔可以街市鬧交咁
要主席叫你先可以講嘢
你係都有花園或者講廢話會被主席order

alumni 表示非常懷念

Alumni 表示一定會抽時間出現

屌 實係啦
係美國都有識大陸學者 佢地只係識掛住做研究
人品唔係差 都會知共產黨仆街
但最多得閒睇下新聞 政治上好無知

佢一向俾人印象係Nice既，不過最近個Statement真係令人失望。
唔知係咪大陸奴性關係

佢大大聲講 I promise！
我覺得佢係趕著去訓覺
不過都好 至少有咁嘅心同我地交流
到時open forum再睇下佢表現成點

段生擺明係走精面特登講廢話
次次講親嘢都係遊花園

佢個獨立調查似講緊監警會
佢話係已有嘅investigation

你飲醉酒屌完條女都冇得唔負責啦
更何況佢而家咁清醒
佢大大聲話i promise 就係㗎啦

不過 做校長唔可以喺呢方面咁無知啦
肯傾 冇人想件事惡化

正仆街

淨係睇頭版幅圖掛

佢不嬲印象都係nice 學上面話齋 佢係唔知咩叫官逼民反呢樣野姐我覺得

似係

啲research prof成日都係咁

我覺得學生可以俾多D資訊佢既 (當然佢本身自己要有責任去了解香港發生咩事)

一星期內要有open forum for students and media+standing order
如果唔係我地就升級？

唔好用standing order撚鳩張翔啦
佢都肯坐低傾 等陣講兩句就order order 佢冇癮時我地都傾唔到啲乜出嚟
同埋冇上過莊既都唔會熟呢啲

推 寄一份正正經經嘅懶人包畀佢

我覺得要

su可以考慮下

Standing order 係想有秩序啫
唔係刻意玩佢嘅

佢可能扮膠都唔想露底呢 睇定啲好

無standing order就會不斷9up遊花園
問到我地嬲都似

要就要既廢事係咁比人order啦
但係佢本身都真係有責任要知啲背景囉

我覺得要跟
呢個係bargaining skills來
一眼就知邊個主場
當camp 校長就岩嫁啦

推到su知

唔可以咁講
佢有講depends on幾independent

我就知而家嗰個就無 independence

Su 好似斷左莊

我覺得佢連監警會同獨立委員會有咩分別都未知

之前紅底SU 被人vote out咗

我睇完只係覺得D學生代表的語氣Over左
張翔起碼叫做好聲好氣回應左部分質疑
起碼有D 誠意分先
何必講到佢今次既表現係零？

平行時空

你屌到佢反艇冇意思
只係少個隊友多個敵人

佢份聲明累事
今日deadline唔回應
淨係派人嚟大會讀番份嘢
樣樣都扣分

不如入黎幫手寫好過啦

上面幾時屌佢表現係零
佢肯出嚟面對係應份嘅
佢可能係少理政治嘅學者
咪約佢出嚟傾
咁都over咗？
最後雙手都有拍手喎
遲啲開會講句Order你又會唔會話over咗？

果個學生會代表，後尾見記者，話佢今日表現係零

覺得佢至少有大學校長既風度
呢點已經好過唔少人

我想問有無人可以推下星期日個PGSA meeting
Nds亂改會章無人理，我擔心無咩local會出席
我唔想見pgsa個名攪壞哂

真學者
但我討厭政治
有d似馬菲森
但係如果係咁點解沙皇咁想佢做
而唔係梁卓偉

因為梁卓偉會仲企起學生嗰面

咪咁快吹奏住先

梳我錯
但我覺得搞成咁 張翔自己有責任
佢行出嚟都只係面對返佢自己嘅問題

政府之人喎

其實張翔表現算係咁 起碼個樣有禮貌睇得出係想解決件事
而唔係政府樣黑口黑面

不過成晚repeat statement做咩呢

Standing order方面，有既係可以成個會有規有矩唔比人遊花園，但氣氛會變左好似審張翔咁係米唔係咁好呢，同埋冇上過莊但又問問題既學生好易比人瘋狂order 何必呢

有人話佢hall同莊都唔識分

[推俾港大su] 製作反送中懶人包助張翔了解時事

幫手推

提提唔在場嘅人

已經散水

多謝大家支持

但係未完嘅

聽日光復上水
後日沙田野餐

話佢幾個月仲問人hall 同residential house 有咩分別

係咪hkusu fb 會update

中英對照啦，佢英文都唔係太好⋯⋯

[推俾港大su] 製作反送中懶人包助張翔了解時事

過黎一齊整啦巴打

我諗張翔真係如佢所講watch tv就當了解左

STANDING ORDER真係多左
只會變到成件事小學雞 好肉酸
咁樣去揾D小學雞ORDER去批鬥 奚落佢係冇必要

我睇得出佢都仲係有心企係學生角度
始終佢假假地都係美藉
相信佢都了解到自由重要性
不過佢真係唔會肯講D得失港共政府既野
你預佢都係騎下場

利申：ALUMNI

standing order 呢D柒碌野就收埋啦，hall膠同莊膠仲喺度圍爐取暖

唉……

老鬼表示認同Standing order多舊魚
但絕不苟同張翔企係學生個邊，自從佢上台以黎只覺得hku變晒，重點單憑PG班屎忽野唔會咁夾硬突然係呢啲節骨眼上推廢繁中呢單野，陰謀論都好，後面肯定有人撐，HKU班校委仲有邊個係好人，張翔佢地揀出黎既又好得去邊

張翔妄想單靠今晚表現就洗白。
但同時同學仔們你地頭腦清醒啲，少用係莊個套同大人對話，要大個啦

梁卓會有埋邊架
只係689果邊
唔係777

有無睇過su 同普評 consultation?
全港大人都關事

停止攻擊同路人！
不分割，不篤灰，不分化
兄弟爬山，大家加油

香港人加油！

攪港大無用。。。。

點樣可以將個注意力放回人身上？攪港大無用。。。。

求求啟救陳伯

唔該

不能再犧牲一個

一個都不能小

p牌都推推

點解你覺得搞港大冇用
佢作為一間大學嘅校長
係學術界有一定嘅地位
佢嘅言論有一定嘅代表性
而佢嗰篇聲明嘅言論係好有問題
所以要佢糾正
最起碼都要講清楚點解佢會有呢個諗法

點會無

standing order 說穿了咪只係一個用黎cam/仙人既藉口，比你用黎針對, order D你睇唔順眼既人
平時圍內玩下，唔比人踢爆都可以扮無事，去到呢D正式場合就好心收埋啦佢每講一句你就order佢一次，你係就令到佢無聲出，不過咪變到好似專登針對佢個人攻擊咁囉

點解你覺得搞港大冇用
佢作為一間大學嘅校長
係學術界有一定嘅地位
佢嘅言論有一定嘅代表性
而佢嗰篇聲明嘅言論係好有問題
所以要佢糾正
最起碼都要講清楚點解佢會有呢個諗法[/quote]

你冇錯，陳伯係好重要嘅一個成員
但港大嘅校長係一個公眾人物
我哋作為港大嘅一份子
係唔能夠容許佢以港大嘅名義喺度鳩噏

咁就咪撚做校長啦
最撚憎呢d人

去開新戰線，而唔去救一個臨死的人。
該是同路人所為嗎？
我好難過。。。。

淨係話會update，但係無講咩方法

其實有彈性嘅
你execute order上嘅語氣可以係正常聲量
又未必採用一啲好繁文縟節嘅standing orders

講到尾，standing orders都係一啲rules，其實同立法會議事規則差唔多，唔一定係insulting，運用得宜，其實唔會disrupt到speakers嘅發言
any肥，睇下SU 佢地點搞

冇人話唔救佢
係兩樣都要做
我好欣賞你嘅熱誠
亦都好關心陳伯
但唔該你唔好洗呢度版
呢度係討論緊另一樣有人認為重要嘅野

條友五毛黎唔使理佢
大家對有懷疑既留言應該先起底而唔係回覆佢地

Sorry 巴打，我下次會小心

完全吾係洗板
只是將大家都忽略而又好重要的事重複去講，

喚醒大家，不忘初心
一個不能小

點解可以一句話攬HKU無用？
呢個唔係新戰線
由佢一出statement已經有一堆HKU人做緊嘢
HKU一直畀人叫「一大」，依家赤化成咁真係無問題？？？？
唔好忘記，HKU出過天琦、梁義士、仲有好多law人
依家守唔住HKU，香港之後下一代又點？

仲有，無人話去守HKU就等於放棄其他
金鐘絕食區我都去過幾次
好多人勸過陳伯，包括陳醫生議員話同佢一換一
勸唔勸到要睇陳伯意願
點解要將守HKU=放棄陳伯？

會去HKU嘅大部分都係current student/ alumni
香港係香港人嘅家，HKU係HKU人嘅家
大家各有各做唔得？？

借個位來用

港大萬鳩幾ug
加埋咁q多graduates
今日得幾百人出來集會

好撚失望
利申 有出

我是睇唔過眼無人理陳伯，而新做p仔，不是五毛
好心好意，若有冒犯，勿怪

多謝巴打，下次知道

既然你講到咁我都認真答你
開唔開戰線係因為各有各做 有D人想做某一方 有D人想做另一方
你覺得可能係多餘甚至對另一個見死不救 所以我會建議你去做你想做果方
但同時都唔應該指責另一方
OK?

中山階都坐唔滿真係比想像中少

即係好簡單
你而家係度打5p 字
我屌鳩你吾你老母
唔代表我從此就忽略左反送中忽略咗警察濫用暴力
呢兩件事係可以同時進行㗎

唔係港大係咪唔嚟得？

個論壇係公開，我覺得大學係應該歡迎所有人㗎

梁卓偉都吹奏

其實campus範圍咩人都入得

Ok
下次要人既話入去參觀下

隨時歡迎啊
地鐵站一出就係

美藉中國裔*

美藉中國裔既張長表示，逃避雖可恥但有用

btw用咩形式都好
大家要開始幫手gen下問題

逃犯條例都可以有好處，standing order事實上只不過係用黎食人既刀叉，但喺呢度討論太off topic
希望大家可以認知到，大學生要識得以理服人。你唔係要鬧張翔、希望佢認錯，而係真正透過公開討論同辯論，同社會大眾闡釋，點解權衡現實之下、佢份聲明失實。對方最鍾意扣文革帽子，以論點比用standing order中斷對方有說服力得多